有無人試過 小腿發熱

老人家講唔到野 發現小腿前發熱 應該睇邊啲醫生又有冇人試過？